點解D港女對腳冇著絲都可以咁粉黎嫩白滑?

係咪有野噴? 就咁光脫脫都好似著左肉絲咁

係 噴左我D精

🦵🏻🦶🏻化妝

反晒光真係以為著左
但港女唔興著肉絲

啲女呢兩日上身就長袖 下身就短褲咁露對長腿出黎

但層膚色堅持有絲

其實你剃曬啲毛都可以

脫毛脫得徹底就白滑架啦

冇圖po都講到咁耐??

因為俾我地港男奶得多

可能真係著左肉絲呢，超簿個隻

利申返工見唔小OL

我入到黎.gif

我入到黎
圖又冇
Link又冇
把聲勁溫柔！

又長又白又直

有納米塗層

有米青塗層

油脂

我純粹入嚟保持呢個post冇圖

btw, 咩叫粉黎嫩白滑

Yoyo對腳？

Hello moto

Photo please

張學友.jpg

Please

繼續純文字討論

諗起你個變態呀叔望我地 就好嘔心 光復香港前一定要清算你地

對待連登毒撚loser態度正確

係我地女性真係好慘 著少d都比呢班變態呀叔望 講真比靚仔望都無所謂 但呢d呀叔真係想嘔

屌你2頁都未有圖

呢啲就行撚開啦

咁撚正都唔識欣賞

歲月不留人

正撚到

一睇你個user name就知係鹹濕仔

搽咗油

你老母

女朋友隻腳又白又粉

好似細路女咁

跟咗我之後多數長裙牛仔褲，唔益你班仆街

好似有cream搽 搽左就白d滑d

終於有圖 連登幾時變咗純文字討論區

番號？

正呀屌

個羅幾廷下

真心, 港女腳世界第一

好正, 有乜問題

seed

唔曬唔做運動

對腳真係好撚正

後入

點解蓋清啲on9 post都上到熱門㗎

同一個人黎既咩

唔係

link呢

Code呢

當年既叮噹妹

對腳個patpat好有shape

舔女朋友對腳 冇味道

盆骨前傾

脫毛，搽Cream就光滑啦

但變左股凸凸

from 佢地ig

筷子腳，不了

推

屌 有張係我個ex

我都係

code呢

頭兩張正到
最後個張有D似馬嬲...

脫毛

巴打唔好再貼喇好嘛唔想打到J都甩

more啦仲講

因為我奶過

屌 唔係掛巴打...

兄弟

Show Blocked User - lamskide囝👶

on9 當有趣

好能正

ig？

viutv 打天下

突到我懷疑佢啲骨前傾

哇
冇得頂 真係冇得頂
有少少肉吱出嚟好引誘人

黃大仙

屎忽同腳真係重要過波多多聲